希望大家可以盡快面對自己內心既真正想法

希望大家可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱鬼滅,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係神聖既鬼滅係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你地心底裡, 係喜歡鬼滅的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你地可以快D長大

agger

其實你d post我分唔清真定假
因爲太認真

she is my waifu

我一直都好鐘意刀劍
炎柱我大哥